發夢見到人喺星期日照出維園，然後西轉灣仔方向

利申：P牌仔，可以起下我底

因為好多人擔心港島東會有大批全副武裝嘅福建撚
同埋驚佢哋會喺樓上掟嘢
但又有班人唔想全程取消，就咁走去機場深水埗

咁就有人話：
「不如向西行啦
還掂遊行出咗反對通知書，根本冇路線呢回事
萬一北角嗰邊有咩事，例如福建撚喺北角無差別斬人
就算義士決定要去救人都方便啲」

個夢發到呢度我就醒咗啦

你有無睇今日d post 大多數都話取消，
你知唔知邊個最唔想取消？
係班福建佬
我都懶得起你底，太多同類型post

不過夢入面條友冇諗到班福建撚可能會照跟埋去偷襲隊尾
太早醒咗，唔知之後咩事

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

拿我唔反對取消
但冇乜人講維園個no-no嘅集會係咪直頭唔去
我講下我發夢見到有個完全唔去以外嘅option啫

阻一阻大家

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

811 機場 / 深水步 / 港東 只選一

Push